MTR月台顯示屛

有冇人覺得東鐵線新果個月台顯示屏完全係垃圾
字又細又反光
行得過去睇 下一班車都到

屌你老母留名

啱啱都想講 好地地已前用舊式點點mon咪幾好 清楚易睇 遠啲都睇到 呢家轉咗電視mon真係狗也不屌 仲要播廣告

btw最好補翻張圖